【絕密公開】有後台爆料！華仔個唱腰斬真正原因！原來早有預兆！

一連20場嘅劉德華《My Love Andy Lau劉德華World Tour》，月初舉行，相隔八年再踏紅館舉行跨年演唱會，相信好多fans都好期待，不過華仔唱到第14場，就因為「聲沙」而要腰斬個唱，而且華仔仲失望到喊，唔好話華仔，相信所有人睇到咁心痛。

但原來今次腰斬其實早有預兆，華仔今次個唱主題曲《My Love》其中一句歌詞：莫待無花空折枝！

一堪輿學家於今晚演唱會前致電華仔，並解釋歌詞預兆若果今晚華仔堅持繼續個唱，會有意外，甚至截肢！

華仔唱罷名曲「如果有一天」後，決定「扮嘢」自稱失聲，宣布腰斬演唱會！

據後台工作人員稱該堪輿學家是蘇X峰。

仲有咁多場咁點算 買咗尾場等聽《My Love》

記者吹水當新聞？

應該真 我啊姨喺映藝做掃地 佢都話真

有人爆料話華仔係後台俾x哥篤住個頭鬧

坤哥？

唔係林鄭落屙打要佢即停咩

好波

設計對白：屌你老母關我撚事呀

邊度聽翻嚟 N賓同你講？

屌 認真啊

咁點解今場先停

聽講蘇師傅話今場係第十四場 實死
而且華仔命格同今日相沖 蘇師傅建議立即暫停

似係你鳩up多啲

師傅話華仔係一仗功成萬骨枯
信就信 唔信就算

蘋果廣告 華仔BGM係未有關

呢個唔清楚 要問師傅

我信

買左黃牛班慘lo

巴打你開post有冇收到指示要提及
「如果有一天」呢五個字
我見香港同台灣有份報呢單新聞嘅都講
當中係唔係有咩玄機

唔方便回應

真
仲話佢一百蚊可以叫四隻北菇

華仔《My Love》個MV有玄機
可以細心睇下

樓主幾岩做風水佬
夠吹得

唱歌唱到失聲有幾出奇...
下次有人飲水 "族親" ，都可以話其實早有預兆
更加有可能發生第三次世界大戰

幫樓主你推下post
樓主唔好消失呀

是真的
利申發夢做舞台工作人員 華哥係後面仲好好聲同我地影合照

真係蘇師傅打比佢
決定腰斬
利申:幕後聽到

推到上HK01

做偽人信風水正常
但信呢啲神棍就堅戇鳩

其實知道自己感冒聲沙，就應該學張學友咁，預早通知要取消啦，聲沙都繼續唱，唱幾首先話停，其實係對唔住佢自己嘅歌迷，尤其係專程由外地嚟香港嗰班

冇計 蘇師傅話點就點 畢竟寧可信其有

信蘇師傅都係人之常情

咁佢唔唱果隻歌咁咪得囉

張學友咪又係咁
自填海開始，劉華做咩都係唔啱

藝人信風水有幾出奇

其實係同蘋果廣告有關
唔可以講太多
廢事一陣人間蒸發

其實係想教訓買黃牛飛既粉絲

睇得出

原來如此.......

我淨係知道師傅尋日叫佢停止再唱
我估唔唱都冇用 因為首歌已經出咗街

一仗

別把事情想得太複雜

識人做tvb高層
個廣告唔係咁簡單

莫待無花空截肢

巴西預言家？

個MV最鬼

堪輿學家蘇文峰

天機不可洩漏 樓主小心

煙花

我講嘅只係一啲皮毛 應該冇事掛

On L 9
要幾弱智先會信，邊個PR 事後諗出黎

認真啊 華仔本身都信風水

神仙:

咁蘇師傅最應該小心
師傅講得比人聽都應該冇事啦

負皮嘅巴絲打可否分享吓蘇師傅嘅神蹟，救吓我呢啲迷途羔羊

佢令水變茅台同攞樹枝分開咗黃河

樓主你個蘇文鋒係咪同堪輿學家蘇民峰係同一個人

唔信嗰個智商一定好高

作得又幾真 不過去得含撚華演唱會都係垃圾藜𡃉啦

mv咩問題?

收到風位高人仲贈左四句比華仔解難
青馬天地連一線
萬丈大佛面向西
風和日麗旱天雷
愛你變成害死你

唔係姓賴咩

咁撚迷信

不安
發佈虛假新聞
等比填海華告啦戇鳩仔

唔得架，你睇佢發通稿都講明唱咗「如果有一天」
好明呢首歌係用嚟交差啦

淫賤打飛機 中出一套命理 真的不看透

HK01係唔係串鳩劉華

邊個廣告

屌你啦 認真post

巴打好多嘢都唔方便講
我明嘅，用風水轉移視線都OK
我冇異議

唔好諗得太複雜

世界和平，萬眾歡騰
大家開開心心過新年

好似係贈左比佢個無間道拍檔偉仔

樓豬老母俾狗屌

你唔好屌我老母

開開心心屌老母

阿仔

認真問樓主
有冇收到風，華仔係唔係收山唔再唱
我諗呢樣先係大家最唔想見到

要睇佢31號前可唔可以化解呢一劫

大師有冇講有咩方法化解

唔方便透露

咁華仔知唔知個化解方法

唔知就唔會準備31號開翻啦

點解要開show前講？ 早d通知唔得咩？

My love=24k magic

真的嗎

千真萬確

收皮啦
想幫首歌催谷收聽率呀

華仔洗唔洗賠錢?

要

咪怪世界缺乏愛 其實世界到處也是愛
要開心 放開悲哀

浮沉聚散變化又再
但是總可捲土重來
那管世間給冰雪掩蓋
孤身繼續再找愛